睇完呢幅圖我信拜登經過佢嘅祝福，今次 SURE WIN

勁過燒山嘅神燈